糖冬甩VS朱古力冬甩

正評：糖冬甩

負評：朱古力冬甩

不過依家想食過冬甩都要十蚊個

只會食糖，其他難食到嘔，根本唔夾

糖冬甩

沙翁